[PS4]Detroit : Become Human - Deaths of Conar 康納之死 12:30

12:30開始，由頭玩到尾